唔解決呢兩個問題，727一定會有傷亡

第一，前線共識要果斷執行。尤其是走既共識。

上環嗰次前線九點宣言完左已經開咪叫人be water散水叫走架喇。

去到十點上環路口防線因地勢太差，又一次有共識，先退回中環再作打算。

但大家又係等埋前面先走，前面唔走我唔走，前面又話後面走咗我先走，最後大家等大家坐哂係度，無人走。

結局就係前線有手足屌哂鬼傷和氣，之後大家又局住留係上環硬碰硬。搞到有手足受哂傷。

呢樣野唔係第一次，沙田又係同樣問題，又係前線屌哂鬼都無人肯陏，最後就比人夾到入新城市混戰。

呢個問題嚴重影響和氣同錯失時機！

對住差佬你錯先走既時機你比會人暴力清場。對住鄉黑你錯失走既時機，喺入面留耐左一陣，分分鐘連之前入村條路都比人封埋。

第二，要諗定辦法對付惡犬（真正既狗）

要知道鄉黑有好多狗。佢哋完全有能力一次過放上百隻狗咬人。

我哋啲gear都係防人防煙為主，對付狗隻真係無經驗，可能幾十隻狗已經令前線受傷。甚至佢哋本身都唔洗出嚟打人，從狗場一車車敢運狗，我哋已經收皮。

請各位手足認真諗下計。

pish

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一條：後面要決斷，相信前線，我地走，佢哋先會走！

第二條：聽講狗唔食得麥提莎（未fact check）

後面吾知前面咩情況
最好前面決定走吾走
後面尊重前面既決定
前面向後，後面自然會向後
不割席，不分化

前線唔肯走可以點？

最緊要唔好放火呀大佬

對狗要用狗糧定朱古力

狗好似怕高頻，同濃味

狗好簡單你有嘢俾佢食佢就當你係朋友帶啲狗餅去就得㗎啦。
安全啲帶條毛巾包住隻手怕比佢咬的話。

噴香矛殺蟲水，好刺激，好多狗都驚
一系Wasabi溝水

#拎埋支棍
#我隻狗勁驚

大家要好似上次上水咁，達成共識就即散，唔好拖，次次一拖就完。

呢個係問題，我企前線既，其實前線已經有共識，
但夠鐘大家都係唔郁，個個都話你走先。

後面又唔知我哋已經有共識向後，見我哋留哂係度又以為我哋守。

就上前支援，變相又多左留喺度既新前線，總之就頭痛！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

如果佢叫你走先，即係佢有覺悟
你想救佢就真係走先就得
但要保持返個距離隨時救得返佢
佢見形勢唔對路自然都會一齊走